情境題

自己一個去餐廳食飯
叫完野食
手機冇電

各位會做咩

食野

睇餐牌

野食野飲都未到

餐牌比侍應收埋

去附近便利店叉電

攞部後備手機來上連登問人